@book{Lachand-Robert1995,
  langid = {french},
  location = {Paris},
  title = {La maîtrise de {\TeX} et {\LaTeX}},
  author = {Lachand-Robert, Thomas},
  gender = {sm},
  BFTauthordscr = {Thomas Lachand-Robert est ancien élève de
                  polytechnique, maître de conférences à l'université
                  Pierre et Marie Curie (Paris-\textsc{vi}).},
  BFTauthordscrsr = {couv4},
  isbn = {978-2-225-84832-2},
  isbn10 = {2-225-84832-7},
  abstract = {Introduction à \TeX{} et \LaTeX{}, à partir du niveau
                  débutant complet, jusqu'à celui d'expert. Il est
                  plus particulièrement orienté vers la programmation
                  de \TeX, avec toutes les possibilités que cela
                  comporte: création de raccourcis, modification aisée
                  de la présentation, simplification des écritures. Il
                  donne des solutions concrètes à des problèmes
                  réels. Un index et un dictionnaire complet des
                  macro-instructions en fait un texte de référence
                  tout autant qu'un ouvrage d'apprentissage. Public
                  concerné: utilisateurs de \TeX{} débutants et
                  confirmés.},
  pagetotal = 644,
  publisher = {Masson},
  date = {1995-06},
  note =  {},
  BTFsudoc = {00374440X},               
  BTFworldcat = 33317595,
  BTFbnfnotice = {FRBNF35796199},
  BTFbnfurl = {https://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb35796199r},
  BFTindex = 1,
  BFTcontrole = {Yvon Henel, exemplaire BU Lille 1, 600122},
}

@Comment FIN
